(台測)天眼救未來 新舊宇宙威龍 烈探追擊

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.克里斯·強森擁有可以看見未來，並以行動改變未來的能力，不過擁有特殊能力的他，受不了政府和醫學機構的檢查，於是隱藏起來混在拉斯維加斯的小賭場賭博和變魔術維生。
不過此時有FBI幹員寇莉·佛瑞斯前來找尋克里斯·強森，原來為了要避免恐怖組織炸掉洛杉磯核能電廠的陰謀，佛瑞斯必須盡速找到強森並且改變這件可怕的未來

2.二十一世紀末期，全球爆發生化武器戰爭，所遺留下來的致命毒氣布滿了世界各處，造成地球只剩下部分區域能夠居住，其中兩個最大的地區為「不列顛聯邦」（歐洲）以及「殖民地」（澳洲）。當時來往兩地之飛機已不復存在，只能靠穿過地心的「天梯」來往。後來，不列顛聯邦因爲人口氾濫開始爭奪殖民地的土地擁有權，殖民地相較於聯邦政府的優越而成為被壓榨的一方。一群不滿殖民地遭政府壓榨的人成立了「反抗軍」，表面上是一個多次遭政府指控為發動多起爆炸恐怖攻擊的元兇，實際上是一群幫助殖民地來對抗聯邦政府的反抗組織

3.故事發生在2084年。Douglas Quaid是一個建築工人，每天都會做陪伴一個女人去火星旅遊，卻最終遇險身亡的噩夢，第二天早上都會在妻子Lori的親吻與安慰中醒來。一次他在地鐵上看到一個Rekall公司的廣告，這個公司可以把內存植入人腦，使人可以虛擬冒險，所以他決定購買一個在火星上的虛擬歷險，在這個歷險中他會扮演一個間諜。Quaid的同事告訴他Rekall具有風險，植入手術失敗可能造成類似腦白質切除術的後果，受害者會受到永久性的精神傷害。Quaid猶豫了一陣，但是卻忽視了這個警告

4.美國賓夕法尼亞州匹茲堡市一個平靜的小鎮，一如往常的早晨，五個人照常過日子，卻慘遭隨機射殺。所有證據都指向一個人：槍法神準的殺手，他前身是軍人，訓練有素的狙擊手。一個符合條件的嫌犯很快地遭到逮捕與拘提，但經過漫長的訊問之後警方卻問不出任何事。這名嫌犯只用手寫下了一個神祕的要求：「給我傑克·李奇」。誰是傑克？這問題令人費解

9 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野